---
title: "load banyak2"
date: "2005-04-22T12:55:00+07:00"
tags:
  - Friends
---

![caliegg.gif](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/caliegg.gif)
Iya tuh kerjaan si bijikodok dan teman2nya yang ngeload banyak eggy.
cenel skr jadi penuh sama egg na dia. gw jadi pengen juga bikin lagi :\|

cari2 deh ah dengan cara yang gw tau :P
